港幣1000 鈔票定係USD100 鈔票靚d?

諗緊keep 邊種cash

In god we trust

認真委內瑞拉幣靚啲

離撚曬題喎清

佢弱智

好風趣幽默啊

兩張送一張比我，我會要港紙，然後拎去換美金

係喎，好撚醒喎

呢啲on9學生哥真係

大富翁印象太深 美金好似玩具